玩火會失去市民支持

你信唔信都好，如果繼續玩火，會越黎越小和理非支持。
都係果句：每件事做之前，考慮對五大訴求的影響。

屌你老母你死撚咗佢啦 比人爆頭喇有撚民意care咩